思覺老師回應馬車新片：馬車大個仔了！

應該將青山個班捉去大陸坐返三五七年
咁就變返正常人

依家係咪癲佬都中意得閒扮下正常 過一排再癲過

根本同龍心一樣
只係精神病人

成日戇鳩仔吹奏兩件垃圾